啲蔥一抹就甩色

我媽浸蔥發現啲蔥太綠，綠到有啲怪
於是用紙巾抹下，一抹就發現有啲藍色甩出黎
用火酒抹 發現仲嚴重

用酒精好似會破壞細胞膜
入面啲葉綠素會釋放出嚟
雖然隻色咁藍好似都係唔正常

用水抹都有甩 但酒精就更嚴重 第一條蔥係無事 第二條蔥我媽係另一間買 就抹到甩色

懷疑我媽係咪買中左呢個

以後唔好幫襯嗰間野啦